其實腳指甲有咩用？

又要剪 又臭腳屎 生得長仲會頂腳

你生存嚟都冇意義啦

壓力好大？

壓力大我重得閒上嚟撚你？

講粗口串人真係好有型 濕撚曬啊

想像下無指甲會點

未剪腳甲阿？

令腳趾更吸引

其實你有咩用？

以前有用依家無用

搽趾甲油用

就係因為你壓力大所以上嚟搵人發洩吓